"En hier zijn mevrouw Weston en meneer Frank Churchill ook!
- Heel heerlijk; zoveel vrienden! "
"Nee, niet nu, ik dank u. Ik kon geen twee minuten blijven.
Ik moet doorgaan naar Kingston zo snel als ik kan. " Oh!
kom binnen.
